Описание бага
-------------
Чёткое и понятное объяснение того, в чём проявляется баг.

Как воспроизвести
-----------------
Шаги для появления бага на сайте:
1. Зайти на страницу '...'
2. Нажать '....'
3. Пролистать до '....'
4. ...

Текущее поведение
-----------------
Чёткое и понятное объяснение того, как сейчас работает вебсайт.

Ожидаемое поведение
-------------------
Чёткое и понятное объяснение того, как должке работать вебсайт в корректном случае.

Скриншоты
---------
Перетащите сюда скриншоты, если они применимы к данному багрепорту.

Окружение
---------
Только если баг связан с конкретно вашим браузером. 
 - Версия браузера
 - Установленные дополнения
 - Операционная система

Дополнительная информация (если применимо)
------------------------------------------
- Ссылка на дневник/запись/профиль автора
- любой возможный контекст, предшествующие ошибке действия
- странное поведение сайта, которое вы заметили до этого


/label ~Bugs
/label ~env::prod
